［jj插沙求教］周國腎啲相個效果係用咩filter 點整

instagram

咁矮咁既

你唔沖涼幾日就有呢個效果架喇

好撚型